連仔撐住 我地可以點幫手？

成日俾人攻擊
我地可以幫手架